samsung s10將會屌打一切

真bezel-less

瀏海？不了

Bixby

In Samsung we trust

3個瀏海用家負皮

android又贏

點睇s9個瀏海都大過iphone 成倍

仲附送埋大下巴，今時今日仲有人吹奏

IPhone X 睇到嘅野多啲係事實，完美得濟，無野好咬咪只好咬瀏海囉

解決左full screen睇片會少左一忽既問題未

仲有我係講緊s10

android唔贏，係得samsung贏 其他全部用埋哂垃圾瀏海，仲cut埋3.5

apple is shit

但係好撚靚wo

有無平mon版先?
無平mon版
不了

S10行iOS咪屌打一切
講到尾行an記都係死症

垃圾機，等睇被x屌打

年年都iPhone已死，Samsung爆炸性登場。除了note 7做到後半句之外，有乜手機可取替iPhone呢？

ANDROID 永遠都係輸系統

利申: 雙修

其實點都係平衡感優先

點睇iphone XS screen to body ratio仲低過s9

3部
5.8" flat
5.8" edge
6.4" edge

Android界霸主

iphone 8?

iphone 仲要M字額，又要驚個mon因為唔用M字額睇Youtube會有印，被逼用M字額睇Youtube

無錯，s10將屌打世上任何東西，成為最強炸彈

真事

仲有ipad

一早講左 曲芒5.8寸實際正面睇到只係5.6寸左右，你要用5.6寸計screen to body ratio

曲mon嘅位其實都睇到，只係你覺得睇唔到

你知唔知自己講緊咩

數據都唔作準
五毛i狗又贏

Samsung俾錢做假

iPhone 8 爆又點？咪又係賣得多過Samsung

有下巴

3.5mm有撚用

M字額仲垃圾啦

多左達黑色野睇

嘩😂3星機2邊都黑晒 好樣衰

3星機開game又慢過人

又會reload app

3星廢柴note9 4000mAh 續航力連iPhone Xs 細機 2600mAh都鬥唔過

結論3星機只可以用黎whatsapp下

iPhone 5s同年發佈嘅三叔旗艦機而家去咗邊？S9勁極咪又係用半年就lag

我用s6都用咗兩年都好順喎
s8用咗年半都好順

原左face id安全性同性能
note 9 秒過iPhone既地方太多

好似knox 八達通 輕鬆入片入歌 雙開app
adblock 直接youtube熄mon背景播
剪貼簿 可以一次過複製十幾次 multi Windows
講到方便在地化 仲未係samsung全面體驗個皮

呢類Speed test 只係比較兩部機其中一項能力既表現

仲有更多既實用功能
iphone連比較既資格都冇

淨係提iPhone快an機幾多
完全搔不著癢處

淨係拍個gif都係同cap圖一樣都方便簡單

btw iphone 有 scroll capture未?
仲係要cap幾張圖?

唔通你10寸芒屈落個5寸機身，咁就當你200%screen to body ratio 咩用下腦啦，正面睇咪又係睇得5寸內容。

Anyway三星個曲芒真係好撚反智

屌打埋自己個品牌

乜撚野叫「完全搔不著癢處」
支那仔

學多幾隻字
睇多d報紙

係呀係呀，開game快成倍唔實用呀，打機60fps對比30fps又唔實用呀，手機安全穩定又唔實用呀。apple pay 日本用到suica都好唔實用。

好地地講緊口語
無啦啦彈句書面語
諗唔到口語代替 咪叫支那仔囉
有咩好解釋

首先呢種叫成語
唔需要口語代替
最重要係到肉

反而你呢種logic仲支那

成語喎 笑死
邊個教你呢句係成語？

各適其適，你繼續用Samsung喇

句野連自己都未識用口語去解釋就亂咁用
你解釋下「完全搔不著癢處」呢句咩意思

好多iuser都話用iphone X打機好熱降頻，iphone 8 plus仲順過佢，同埋s9+其實係可以打到60fps囉
安全文件夾同Knox同iphone應該係差唔多安全，如果你想用Suica，你可以用Google Pay

其實我有用過iphone 7 plus，佢iOS 11過場動畫lag到我唔想用，係iOS 12先正常返

我冇理由要對住你呢隻牛彈琴架喎

我指出緊你用錯呢句野

咁你指到邊到錯未?

iPhone 6 及SE升級ios 12又重生，同期出嘅android有無一部可以順暢咁升android 9而又順暢無比呢？iPhone的性價比高太多了。

其實Android O同P嘅分別喺邊？

最大問題係iOS 11太垃圾，啲人已經買咗新機

都係勝事實雄辨，暫時睇唔到有邊部手機可以屌打iPhone，因為賣一部iPhone嘅利錢可能等於幾部android旗艦機

功能上已經屌打，只係idog唔去面對

引用返你貼篇文嘅「搔不著癢處」嘅解釋
即係 止唔到痕，唔到位，唔治標亦唔治本，近乎冇用

你著重「實用功能」而無視cpu、電量呢d重要硬件性能

「淨係提iPhone快an機幾多 完全搔不著癢處 」
可以翻譯做「淨係提iPhone快an機幾多 （硬件性能）完全唔重要近乎冇用」
如果你想表達呢個意思 你呢句野已經用錯咗
普遍人都會認同「一部smartphone價值大部分反映在硬件性能優劣」
an功能可被取代，iphone硬件性能無可取代，所以iphone嘅價值自然高過an機嘅價值。
你要選擇無視硬件性能，等如無視一部smartphone嘅大部分價值，所以我話你用錯句野。

另外，因為功能可被其他an機取代，samsung嘅獨特優勢相比之下就唔夠iphone多，「samsung機屌打一切」呢句就唔會成立

不如講下除咗冇咁lag
ios11同12分別喺邊

其實s7升8.0重生曬

你真係唔明架喎

止唔到痕

對牛彈琴
真係對住隻牛彈琴

解釋：隔著靴子撓癢癢，禪宗用語；比喻領會佛理不夠透徹；未能悟境觸機。后比喻說話寫文章沒有抓住主題；不中肯；不貼切；或做事沒有抓住關鍵；不解決問題。
出處：宋·釋道原《景德燈傳錄》：“（僧）問：‘圓明湛寂非師旨；學人因底卻不明？’師曰：‘辨得未。’僧曰：‘恁么即識性無根去也。’師曰：‘隔靴搔癢。’”
例子：這篇文章揚揚千言；并沒有抓住要害；有點～。

stupid
can't read

用緊s8 Android 8.0
近排買咗部ipad ios12
平時喺an機做到嘅嘢佢都做唔到
好在佢係平板 少功能無咩嘢當一個大mon顯示屏

但如果電話嚟計 iPhone真係好廢
好似bb仔老人用嘅機
咩功能都冇
而且用落 流暢度真係唔大
ios睇落順只係因為格硬加咗好多過場動畫

on9
篇文入面句野個意思係 「不解決問題」
套用返你句野個意思係
「iphone得個快字 沒有抓住要害」
沒有抓住要害 同唔重要冇用 咪同一個意思
你咪又係想講iphone硬件性能沒有抓住要害
但事實smartphone要害就係硬件性能
價格已經反映咗呢個道理

唔拗呢啲邊有位入

無錯 apple個ecosystem屌打一切
仲有apple所有系統嘅流暢度同用家體驗都係一流

大把啦 不過我係特登挑佢用字

你真係又蠢又盲架喎

我係話佢堆片淨係提iPhone快an機幾多
呢個動作 (個動詞係個提字呀）
完全唔夠全面比較兩種機既優劣
「沒有抓住要害」

明冇?

就係你呢d蠢人阻住討論